%表題   グラフィック関数
%
%履歴
%\Drireki{
%         これ以前の履歴が辿れず.
%         11/12/08 辻野智紀   (html -> pdf)
%        }
%
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=5,%
 pdftitle={DCL graph Manual},%
 pdfsubject={graph},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; graph},%
 colorlinks=true]{hyperref}

  \Dtitle[graph]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                グラフィック関数 \\[5mm]
                (Fortran 90 版)\\[70mm]}
%%  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-f90]{地球流体電脳倶楽部}
%%  \input{../../HISTORY}
%%  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
%%  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-f90)}
  \Dpath{/doc/graph/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%   \includeonly{%
%              gaiyou/gaiyou,sgdemo/sgdemo,sldemo/sldemo,%
%               sgpack/intro,sgpack/cntl,sgpack/ntrf,sgpack/wstrf,sgpack/clip,%
%               sgpack/pline,sgpack/pmark,sgpack/text,sgpack/csgi,sgpack/tone,%
%               sgpack/farea,sgpack/line,sgpack/append,%
%               supack/supack,slpack/slintro,slpack/slmain,%
%               swpack/intro,swpack/ref,swpack/meta,swpack/data,swpack/etc,%
%               append/table, ../../CREDITS.tex,%
%               }
\makeindex

\newcommand{\GLPGET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\GLPSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\GLPGETSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET/}{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SGPSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGETSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET/}{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SWPSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGETSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET/}{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}

\setcounter{tocdepth}{4}

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

%%  \Dchapter{概要}
%%  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
%%  \Dinclude{gaiyou/intro}

  \part{2D グラフィックス}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{device/device}
  \Dinput{layout/layout}
  \Dinput{controle/controle}
  \Dinput{line/line}
  \Dinput{marker/marker}
  \Dinput{text/text}
  \Dinput{shade/shade}
  \Dinput{arrow/arrow}
  \Dinput{error/error}
  \Dinput{bar/bar}
  \Dinput{box/box}
  \Dinput{gap/gap}
  \Dinput{contour/contour}
  \Dinput{conts/conts}
  \Dinput{vector/vector}
  \Dinput{map/map}
  \Dinput{graph/graph}
  \Dinput{grid/grid}

  \part{3D グラフィックス}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{3dcntrl/3dcntrl}
  \Dinput{3dprjct/3dprjct}
  \Dinput{3dline/3dline}
  \Dinput{3dmark/3dmark}
  \Dinput{3dtone/3dtone}

%%  \Dchapter{付録}
% \Dinclude{append/unix}
%%  \Dinclude{append/table}

%%  \Dchapter*{謝辞}
%%  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
